入夜先要小心呀

大家唔好因為中午嘅輕鬆而輕敵，入夜先係真正嘅戰場
提防警黑合作

推